找12-15歲學生填問卷（5名幸運兒每人獲得港幣$100元＋中文DSE實戰5星星作文）

【隨機抽取5名幸運兒每人獲得港幣$100元💵💵💵💵💵】
【完成問卷可提供中文DSE實戰5⭐⭐作文】
您好，我是香港中文大學心理學系學生，現正進行「父母管教如何影響學業成績」的研究，招募年齡介乎12至15歲的香港學生完成十分鐘的問卷🙏🏻。由於是次研究的sample size 不大，所以中獎機率大為提高。

【參加者要求】
- 年齡介乎12至15歲的香港學生
- 具備基本閱讀中文的能力
- 與父母同住

【研究流程】
1. 點擊以下連結，完成家長授權。

2. 讓子女繼續填妥問卷。
3. 等待抽獎結果，將透過電郵通知。

如您對本研究計劃有任何疑問，歡迎電郵至1155108781@link.cuhk.edu.hk與本計劃的研究員聯絡。謝謝🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️！

不了

托咩 100蚊 我係班細佬正值青春期寧願要J圖打下丁好過

隨機抽取5名
屌你老母on99
要幅J圖好過

完成問卷可提供中文DSE實戰5⭐⭐作文
你直接送呢樣野比人好過啦

度縮到咁縮翻入老母個閪到啦

唔知你有無拎抽獎牌照

你有齊學校email等民政署嚟問下你

po去babycondom啦

我廿歲扮15歲先